一定要阻BNO平權！

以前覺得BNO一定平唔到權，所以先喺度鳩推，等個個講嘅時候將來就用嚟鞭。依家越嚟越似平到權，老實講BNO平到權，反而先係最唔好嘅結果。因為老實講，真係會離開香港嘅只係好少數人，仲要係有錢個批。如果個批人走咗，香港好多貨真係冇人買，咁做sales嗰啲就仆晒街。靠留低個屁窮撚經濟就真係死得。反而平唔到權，有錢嘅留喺度，佢哋錢多人傻，淥個公仔麵加啲五香肉丁都夠膽死用嚟賣俾人。冇咗啲蠢狗，搵邊個幫襯

Okok

係，冇錯

系統訊息：你已成功分化BNO，獲得工資$0.2

On9仔

有錢個班洗靠BNO?
你個腦忽埋咗一邊？

地A＋移A double major?